若我放棄了過去 獨自獨自活下去

或者從來冇過去

孫中山

鐵拳？

好

我愛你

好樣的

#me2